酒店工會：黨衛軍會繼續搜中上環酒店

tui

去酒店爆房都唔畀

推

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

唔俾你去酒店避風頭